未食過咁樣既咸蛋蒸肉餅飯

sor食食下先影相。今日係cwb一間茶記叫個咸蛋蒸肉餅飯，黎到呆左 佢係一塊肉餅加半隻咸蛋，好似燒味飯既咸蛋咁 唔係應該打隻咸蛋上去蒸咩? 成個飯勁dry

圖都唔識up 食屎啱你多啲